劇透 平成Generation Forever定Avengers 4好睇啲?

兩套都係關於時空既特攝片
平成Generation Forever 時空設定嚴謹啲,avengers 4就特技好啲

平成Generation Forever

Avengers 4

Forever嚴謹啲